[求解]Vertical Farming

條影片我其實唔係好明,有冇人可以解釋一下?